612 受害者害怕投訴, 怕被追究, 請成立獨立調查委員會

612 受害者害怕投訴, 怕被追究, 請成立獨立調查委員會

要受害者自己一個搜集證據, 又怕被人拉, 好少人會去做

為申請公義, 最起碼就要成立獨立調查委員會

推

立法會？

邊個成立 點選人 點搜證 有冇法律效力

可以行政設立 / 立法設立, 可以的話, 兩邊都有

獨立委員會+特權法

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

當日有份係金鐘當值既全部起訴
唔洗針對個別警員
全部有罪

隔離post見到